［好撚眼訓啊屌你］車輪戰撚狗

夜晚多區（3區或以上）集結無裝街坊，係狗宿舍樓下行人路開音樂會（車輛在馬路上參與）。人聲合唱，車聲伴奏。

狗隻集結時/後即散，其他區隨即開始開音樂會。
狗隻散去後觀察情況後再開始音樂會。
如此類推。

搞兩三轉真係成晚唔撚洗訓

罷工 罷訓

錄屯門大媽d唱歌聲， 再係3-4am大喇叭播， 等佢地受返

受埋司機玩

推